ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
ans =  1
ans =  784
ans =  2
ans =  784
ans =  3
ans =  784
ans =  4
ans =  784
ans =  5
ans =  784
ans =  6
ans =  784
ans =  7
ans =  784
ans =  8
ans =  784
ans =  9
ans =  784
ans =  10
ans =  784
